有無人個Steam Search唔到Game？

電腦版唔得 手機版都唔得

有 斷下斷下咁